[一國一際?]有無海外巴打今日開始上lihkg 成日斷??

禁入10個post 6個斷

利申 反共基地 台灣

So far okay!
現在歐洲冇斷過